有冇人睇過一段片

有條友係個類似碼頭嘅地方
高位諗住跳落海
但係跳得唔夠遠
撞左落碼頭
塊面分開左一半
但係未死得
有人仲幫佢禁番住

細個睇過一次印象好深刻
好想搵番

有印象
係塊面中間打開

睇過 知你講邊段 唔知之後條友點呢